\section{Planificación}
\subsection{Plan estratégico}
\subsection{Plan operativo}
\subsection{Plan direccional}
\subsection{Plan específico}
\subsection{Plan de un solo uso}
\subsection{Plan permanente}
\subsection{Plan a corto plazo}
\subsection{Plan a largo plazo}
